國殤日安排

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
清算港共政權！
列中國為戰爭罪犯！

日期：101
時間：1430集合 1500起步
地點：遮打 - 政總
Dress code：全黑

儀式一. 默哀一分鐘
儀式二. 唱香港之歌
儀式三. 聯署、訴求 - 黑布上
儀式四. 夢遊

10.2 為國際和平與民主自由鬥爭日
是到如今已經超過100日，政府除了未能回應香港人的訴求外，還對和平理性示威、遊行、集會的香港市民所施行的鎮壓行動不斷升級、濫殺濫捕市民，更不斷癲倒是非黑白、警鄉勾結，可見當權者不斷打壓、濫殺人類生存權、集會自由、言論自由。
這種種暴力鎮壓行為令香港人痛心疾首、令眾人都活於恐懼之中，香港人是十分憤慨無奈。

港共政權除了破壞了中英聯合聲明《一國兩制》港人治港的原則，亦已經違反了《公民及政治權利國際公約》及《聯合國制止酷刑公約》。

為了讓國際關注、得到緊急援助及予以強烈譴責，我們希望於每一區的黑布寫上香港人的心聲和訴求，10.1 要讓聯合國安理會/人權組織看得到我們不會屈服於暴政之下，齊心一致地務求把中國列為「戰爭罪犯」，把當權者列入黑名單，例如港共高級官員、及一眾黑警，甚至一些因員工罷工而抽後算賬的企業。

10.1 - 國殤日
為我們的義士、為公民權利、民主自由而行！

是次活動沒有《不反對通知書》，沒有大台。
理由一.
無論申請與否，也被當權者濫捕、濫殺。

理由二.
基本法3章27條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組識和參加工會、罷工的權利和自由。

理由三.
這是沒有大台的活動，發揮香港人的意念、行動一致！齊上齊落！請各自爬山，保障一眾為香港發聲而走出來的手足。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢